\documentclass[12pt]{article} 

\author{Frank Schneider}
\title{Bibliothek}

\begin{document}

\maketitle

    Die Bibliothek befindet sich im vierten Stock der Fachhochschule.
    Es gibt dort allerlei Bücher und Magazine, die ausgeliehen werden können.
    Die Bücher sind kategorisiert und können leicht in den Regalen gefunden werden.
    Dazu kann man den Onlinekatalog der Bibliothek durchstöbern und sehen, ob ein Buch verfügbar ist und dieses reservieren.
    In der Regel kann man sich Bücher bis zu zwei Wochen ausleihen.
    Diese Frist kann aber auch online verlängert werden, außer jemand anderes hat sich das Buch bereits reserviert.
    Die Masterarbeiten kann man sich nicht ausleihen, sondern nur vor Ort lesen.
    Um einen ruhigen Platz zum Lernen oder Arbeiten zu finden, eignet sich die Bibliothek mit ihren Arbeitsplätzen und ruhigem Umfeld sehr.
    Es stehen auch Bücher zum Download zur Verfügung, die als Fachliteratur sehr hilfreich für das Studium sind.


\end{document}